有無巴打買62875

😭😭😭😭😭😭😭😭😭入左點算

29.56槓桿比率(倍)

😭😭😭😭😭有個HA staff叫我買